[ViuTV 99] 暗中旅行2 星期一至五2200

暗中旅行2

承「暗中旅行」真人Show形式，由一位視障人士和一位ViuTV藝員一同前往多個城市旅遊，
互相照應，彼此交流，分享看得見與看不見世界的樂趣。

黃心美、李軒、Umi (李軒未婚妻) - 日本關西
吳日言、陳衍泓 (2016年香港十大傑出青年) - 檳城
余逸思Yoshi、尹漢彥 (2010年亞洲殘運會保齡球金牌) - 首爾

呢套好睇

仲以為黃心美先，原來係吳日言打頭炮

OP一樣

今日出發到未?

Comma，鄺俊宇啲friend

點會無眼球

出發到

陳衍泓仲好似個小朋友咁

過左第一輯少左人睇

濕疹，青光眼好慘

呢Pair無咩心機睇

其實係幾難

放張相助慶先

呢Pair 好嘈

做得舞台劇應該係講得下野

望落其實

鬼太郎把遮
話說睇唔到野玩鬼屋會唔會仲驚？

咩都睇唔到應該唔驚?

但係有聲

D鞋好靚

盲拳

外地華人比強國人仲珍惜中國文化

無人識, 我都唔識

我都係

扯線風爭

我淨係識 Twins 個首 風箏與風

主持個老豆好勁

好大

same

好唔爭氣，眼角濕左，屌

跟住心美來啦

我覺得吳日言完全唔識帶失明仕去旅行，又唔解釋俾人聽，又唔多照顧人

一姐

恭喜哂

友台

佢地咁叫好耐
邊似大台咁小器

真是真心祝福佢地，一定要幸福

D TVBuddy都唔係第一次出鏡
之前另一個節目都去過佢屋企

個女仔人又靚心地又好

真係大量過方丈多多聲

好睇喎

冇估到佢地會一齊拍2，今次李軒帶埋未婚妻

CCTVB不嬲小氣

你Cap圖仲快過我睇網上直播

心美做樓面 我日日三餐都落去食

我由早餐坐到打洋

心美性格應該唔差

關西
我都想去一次

咁突然就到左京都

Cameraman

D牛好正

未婚妻遠睇有啲似年輕hebe

好正啊，近江牛

即輸

黃心美老闆係邊個 ??

黃心美幾 talk 得喎

利申: 無睇過第一集

拍完第一集都知120%喊硬啦

我覺得 黃心穎 靚過 黃心美, 黃心穎成日笑 , 開心D

但係黃心美可能成熟過黃心穎, 或者受苦經歷多D.

可能係大家姐既原因, 要照顧細妹.

所以做細既應該相對幸福D, 但係 學野/自己直接接觸外界/社會 既機會少D/遲好多.

責任大D, 壓力大D.

咁多個妹妹，諗既都會多d，同埋經歷都多d
不過我都冇為意原來佢35歲

佢淨話係節目話離咗婚, 佢結過婚既咩 ?

好耐之前啦
果陣仲係now 101 台年代（可能仲早過101 開台）

睇wiki話係10年結,15年離,仲話係和平離婚冇要過譫養費

黃心美高質好多

用電話

心美

乜事

無人睇

幾乎起唔到身

個頭完全唔襯個樣

著唔慣咁多衫響身梗係會咁

好好睇

前世做D咩先娶到Umi

其實佢視力係差成點？

我估只係睇到形狀

賴攝影師

請google『低視力』

心美又輸

輸足全程

我諗想同心美啱feel嘅人三跑都未必排得曬

咁多人好難影

擋住哂條路，喺香港實畀途人鬧

心美你又輸左啦

佢有粉絲

呢集真係好多洋蔥

佢兩老婆真係好襯好好人
仲有心美前夫嗰part

睇到喊

飛左幾日
應該要補番上禮拜幾集

可以打到籃球都幾勁

Yoshi 同 Helen 係選美都好真

當時是非都唔響佢地度

佢兩個好 friend

最麻煩係做 gym 個隊長

韓妹

求其係街都咁跳得

點解西洋菜得大媽.............

弘大街頭係呢D表演

旺角街頭

天與地

而家大媽橫行姐
幾年前其實都幾多真係唱歌人響度

Yoshi 呢D咪真囉

Yoshi 過癮

對唔住大佬

Yoshi 係 sell character

咩動物黎

真懷念......

好大隻

好得意

成日叫佢望

尋日都有講,你睇下

Yoshi其實幾gfable

我想揸呀

盲人揸船

爛Gag大爆發

海嘯的第一次聽

天線寶寶

個場其實幾靚

：你見唔見到有野郁緊呀
：見唔到

暗中起機

公平講弱視又唔同全盲
不過真係唔好assume人地一定睇到

係咁叫佢睇

好能睇過無線幾條街

Yoshi 原來叫 余逸思

幾時有重溫 ?

今日遲咗睇, 搭4 先開始睇

好嘈

佢個樣有D似RIMA

輕輕一打就碎

穿磞

呢個男仔唔似盲喎

包個菜

屌你, 包舊骨比人食

其實瓦片無一般人想像中咁硬架

廣東話

10%視力, 唔係全盲

打鼓

好大舊

萬聖節

個樣好嫌棄

去旅行幾鍾意去行大學
不過未必入到去

佢好堅

不過只要唔響香港，好多野都可以有更大發展

民宿

要食朴寶劍隻薄餅

次次都落咁多洋蔥
你叫友台啲垃圾節目點同你鬥

但係市民寧願睇垃圾節目

CCTVB邁樓D價錢都只係四五百萬,唔夠多洋蔥呀

呢噠地方唔通真係無撚得救

開波

梗係啦, 唔通用自己咩

一個閃左, 一個閃右 都幾好視覺效果

落哂坑

得一個識識地打

全中

開始切洋蔥

唔怪得咁熟口面
原來係出賽打保齡